覺唔覺墮馬都係新聞好撚好笑

人道毁滅個騎師好d
隻馬你估好撚想跑架？

我係膠登都一早回左：

跑馬絕對係偽文明，公開虐畜！！！

馬係天生鍾意跑嘅動物,但唔係俾人綁住同閹咗為獎金娛樂而跑

叫到隻馬起番身隻腳條條fing

背後利益太大. 呢個社會就係咁荒謬.

其實真係好心up，隻馬都唔知發生咩事咁

隻馬有左前腳不良於行

好似有隻自己跑返去終點
唔知計唔計名次

緊係唔計

見到隻馬既反應真係好無辜

Agger
D騎師咁叻自己落去跑呀